# SOLID

Repositório para praticar os princípios do `SOLID`.

### [S]ingle Responsibility Principle (Princípio da Responsabilidade Única)

### [O]pen/Closed Principle (Princípio do Aberto/Fechado)

### [L]iskov Substitution Principle (Princípio da Substituição de Liskov)

### [I]nterface Segregation Principle (Princípio da Segregação de Interfaces)

### [D]ependency Inversion Principle (Princípio da Inversão de Dependências)